[內冇圖]呢個世界公平咩

我係巴都頂佢唔順

我純粹上網見到，真係不吐不快

PTGF咋

蛇精女？可以攞黎開罐頭

我係ptgf都唔做佢生意啦

自問樣不比相中人差，點解我連罐頭刀都冇

好提子

好少話人樣衰...
呢個真係...

呢個真係世界級，點忍到手唔放上嚟

姐弟黎架嘛 ?

其實執執排牙同髮型都正正常常啦條仔
不過反而條女唔靚

唔好挽啦 姐弟

挽鞋？

點解個男同我個樣差唔多架

唔通就係你

唔好意思，放了你上嚟

挽你老母

唔好挽老母 媽媽老了